公投：撐唔撐梁天琦

撐—正評
唔撐—負皮

撐梁天琦
以正皮相搏

撐=正評？

投乜撚呀屌你重有心情呃正皮

五毛群龍共舞

五毛dewi

樓主五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

[/quote]

五毛630

我諗好多人打字慢唔夠人快
或者返緊工唔方便打字幕

投票就可以最有效反映民意

撐你俾隻狗老豆屌呀

自古成敗論英雄，唔撐

我諗好多人打字慢唔夠人快
或者返緊工唔方便打字幕

投票就可以最有效反映民意

同埋正評冇錢收、我呃嚟做乜

皮已正

唔好盲返投票得唔得？
有時就係需要呢啲數字上既支持

等我搞掂埋人生要做果幾樣野，就去投身革命